請問依個牌子叫咩名？

條線似比Gregory幼 同埋無gregory字樣 仲有無其他？

好似又係

迪卡儂